胡：背後係香港策劃 係咪明示中國背後策劃？？？

咁鐘意干預人地國家內政

香港人係咪中國人

人地美國當咗香港=中國一部份

定係佢係分裂國家？

反中亂港